食野味既多數都係無腦中年男人

真係唔好怪人仇男
會食野味既多數係on9男人
尤其中年個堆
仲有d傻鳩懶man唔撚帶口罩
支那肺炎會搞到咁嚴重
就係因為支那d男人
死撚曬佢啦你老母
雖然港男都on9
但起碼識帶返個罩
男人呢種生物本身已經好弱智
但係支那狗撚真係最撚低賤同弱智

等待仇女撚全面進場

關男女撚事
拉

但喺支那細路同女人都有

大多數呢

又唔關啦

支那人

大多數沉默

呢啲呃like多，食一啖就唔食啦

認同
總之覺得食野味 自己好勇 好補身
你唔食 即係無膽啦

通常係廢中

廢中真係好弱智 鳩up壯陽就信
真係屎都夠膽擺落口
覺得自己食左呢d就真男人
好啦依家害撚死人啦

有條大陸片 有個生食田雞

支那on9係咪不分男女

條女好可愛

條友斷手仲加嘛 痴撚線

老緊認同！

支那男衰自以為是，自私自利
港男衰 懦弱，自卑，淋善